正所謂機場廁所 乜撚都有

國際機場咩國藉既人都有

大家入機場都係和理非

只要戴口罩保護自己就得

唔需要刻意捉鬼

大家千奇要保持冷靜，清醒，理性思考

唔好畀仇恨牽著你走

希望大家檢討返，唔好分化

自推下

希望大家冷靜下，入機場既目的

推